原來Apple Watcrh而家得返一款

見出左3，上官睇下，先知得返鋁

鋼版得lte. 我諗未同電訊公拆掂數。

有紅點嗰隻？